--- 
title: Woensdag - 8
date: 2017-09-20 
---

## Dag 8

* Planning en taakverdeling gemaakt int.2
* Workshop Observatie maken

Vandaag hebben we ene nieuwe planning en taakverdeling gemaakt voor interatie 2. 
Ik heb een workshop Observatie gedaan, deze workshop duurt 3 weken lang.